邊到仲有又平又好食嘅臭豆腐

完全唔明點解依家可以賣到咁貴

黑色個隻長沙臭豆腐好撚正

淨係年宵食過一次
加豆板醬係幾正